另一半玩交友app，你地點睇

你地覺得咩心態？
分手定信佢

問下佢點解玩同抱住咩野心態
不過拍左拖都仲玩其實好大問題

分手

此po已完

好地地交乜嘢友吖
算鳩數喇

一齊玩

玩得呢d app 心靈上已經出軌
佢講咩都唔好信

好叻豬 抵錫

綠帽已笠

肯定係嫌你冇處

可能想你呷醋啫

如果係都幾撚幼稚

話唔定係情趣

準備出軌

未拍拖果時成日玩，但都係for傾幾句計就dead air
依家有拍拖都會間唔中睇下同講兩句
未至於話要識異性

拍緊拖嘅準備分手啦
結左婚嘅準備離婚

但點解有拍都要間唔中睇下？悶？

信佢